用Mac 嘅倉頡巴打，有冇遇到呢個bug？

巴打有冇遇過呢個問題？可能有啲1999

打字嘅時候，無啦啦有個字碼會畀個OS食咗，然後打字就只會不斷出現字碼，打完完整字碼按SPACE會冇反應。一直要BACKSPACE到某個位置，你會發現佢原來”吞”咗個字碼，KICK住喺嗰個位，你要BACKSPACE埋嗰粒字碼先會正常番？
困擾咗我好耐，好撚煩⋯⋯

相同問題，早幾年都唔會食咗啲碼，係呢一兩年先有問題

google咗好耐都唔知咩事😔

你係咪都係用command space 轉倉頡？

係啊冇錯！

留名
Mac對中文輸入法嘅支援好撚差
利申倉頡

開機command r 重裝過os 多數可解決
唔得先算

又唔會無左data 既

apple問題一律係用家問題

用 apple 學咩人打中文

用caps lock表示 呢一兩年未遇過呢個問題

無錯
只係好多時唔知點解會出唔到關鍵字

打字都有BUG，垃圾

有冇例子想試下

喂我試下先！

手機用乳陰輸入再copy and paste 番部mac

一模一樣情況
但我 set 咗係 Ctrl + Space 轉語言

不過多數只係喺 Chrome/WhatsApp 出現
打得快就好易出現
其他 Software 好似冇呢個問題

用Apple就要成個天龍人咁
一係請個人返黎幫你打字,一係就要打英文

都係，不過我最多用係呢兩個
其他words嗰啲未知

會唔會係trigger咗spotlight 食
我control轉係冇事